點解我張相放係lightroom會變黃？第二個mon又會冇事

我想請問點解我張相放係呢到會黃？DVI input

但移去第二個mon又冇事 HDMI input

兩隻MON D色唔同

上比較鮮
外比較淡

你又問得出架喎

個mon問題 關lightroom咩事

閪芒